我宣佈所有香港人9月一齊買CLC專輯

之前話Elkie俾公司雪藏嘅消息有冇fact check過先？

冇證冇據你話Elkie俾人炒咗都得啦

CLC 9月回歸出專輯

百萬香港人齊撐Elkie

一人一專輯

CLC 又索又有實力

唔係唔支持呀嘛

TO: 樓主

我們反韓了!

i am china man

我會買CLC專輯
你們可以打我了